自問樣5差，想搵翻d外快，就快d whatsapp

Facebook見到,做鴨？

自問樣5差，想搵翻d外快，就快d whatsapp

大量招 男公關，陪酒
全港惟一真正招聘

現金即pay
工時：3-5個鐘不等

薪金: 500-3000rmb(深圳上班)
200-500hkd /hr (香港上班)
條件ok可即日上班

年齡要求18歲以上
香港上班無需付任何費用，保證惟一真正招聘
請提供近照，身高，體重，年齡
有意whatsapp 53058046